啱啱打LOL 有條友自稱cctai會員話“連登垃圾=波台”

我回翻佢
現實垃圾=YOU

佢嬲到冇聲出完場揾我單挑

Cctai細蚊仔多數main犽宿鐵牌

cc台又話唔挽g那驚😅

不嬲佢地得把口
叫人殺警自己用淘寶